電單車撞人個黑警，唔係停職，係休假咋！！

點解咁多政治kol同記者都搞錯，
電單車撞人個黑警，唔係停職，係休假咋！！
你哋有無做功課架屌你老母

屌 推呀